★葉劉：在中央的協助下，港府可將「不可行變成可行」。

對於特首林鄭月娥曾表示全民強制檢測不切實可行，葉劉淑儀認為，過往不可行是資源問題，在中央的協助下，港府可將「不可行變成可行」

先封關,後港獨?

姐姐係唔係想接班

唔可以殺人變可以

無死刑變可以有

支那01

充公私有資產

又j孽瘤

無中央協助都得啦

無中央更係唔得喇, 以後食飯前要感謝中央先可以開餐

中央表示: 企開啲啦𨳒你老母

葉劉指國安法套用在港不可行
鞭屍

協助充分私有財產

咁大個春袋都托得住.jpg

我剩係見到中共將可行變成不可行

港府智障將疫情清零由可行變成不可行

強制檢測
順便攞埋DNA

用坦克車抗疫

在中央的協助下，港府可將「仆街野不可行變成可行」。